# Explication des fichiers
## 1) updateazureterraform
### Sert à mettre à jour terraform sur azure cli, pour éffectuer des tests
## 2) deployapplicationgateway
### sert à déployer une infra minimale nécéssaire à pour débuter les travaux
## 3) instal_outils_terra_azcli_aztfexport
#### A executer en tant que root, permet d'installer sur une machine d'administration ubuntu 22.04 les outils nécéssaires pour récupérer votre infra azure existante sous format terraform